胡錫進：北京不會批准TikTok與甲骨文及沃爾瑪的交易，認為協議會危害中國國家安全、利益及尊嚴。

美國總統特朗普表示，有關TikTok的交易正順利進行中，如果能夠拯救TikTok就拯救，否則的話就要關閉，強調必須擁有全面的安全，形容是非常重要。

TikTok母公司字節跳動與甲骨文及沃爾瑪之間，就TikTok交易協議出現不同說法。字節跳動表示，他們會持有新公司TikTok Global八成股權，字節跳動不會失去TikTok Global的控制權，但甲骨文說，字節跳動將不會持有TikTok Global的控制權。特朗普早前強調，甲骨文與沃爾瑪必須完全取得新公司的控制權，否則不會批准交易。

《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站說，據他了解，北京不會批准TikTok與甲骨文及沃爾瑪的交易，認為協議會危害中國國家安全、利益及尊嚴。

人渣哥：最衰都係龍門

你係美國做生意，跟中共法律呀？唔好咁on9喇
WeChat你都整兩個版本喇

再用唔到tik tok搞侵侵
推佢落馬
梗係危害中國國家安全啦

垃圾都賣到300b
咁冇天理

又話間野唔撚關支共事，而家又唔撚比人賣

執柒左佢啦

胡總編之前又話個deal 好好，見習總出聲後即刻改口

300b mola mola

危害中國國家安全、利益及尊嚴。

支那有邊次唔係鬼拍後尾枕

屌佢狗嚟㗎咋

又話民企？但又要支那政府批准賣唔咁矛盾既

下任總統2012年1月先正式上任
點計侵都仲有幾個月玩殘你

你話唔准就唔准？

點解民企會影響到國家安全？

咁即係點，又係無解?

俾D骨氣，好野唔好俾洋鬼子用！

在等China Joe上任

又係拖字訣 搏拜登選到

我覺得9成賣

睇表演呀胡叼盤

賣就正契弟

又話Bytedance係民企
點解點拆點賣關北京事，仲要北京批嘅?